中國羽毛球名將涉SM性虐待醜聞 楊晨被轟自大愛炫富

鬼國一名女網民近日自爆首次在網上約玩「性虐遊戲」，期間慘遭對方用手機充電線硬插下體致下體大出血。在網民人肉搜尋下，懷疑涉事者正是中國羽毛球代表楊晨。但網上一直有批評楊晨的報道，指他為人自大愛炫富。楊晨至今未有回應事件。

現年23歲的楊晨，2011年入選國家青年羽毛球隊，同年奪得全國青年錦標賽男雙亞軍，2013年全運會男團冠軍、2014年世界大學生羽毛球錦標賽冠軍，2015年中國羽毛球超級聯賽冠軍。

楊晨退役後，在廈門專業隊和廈門特房羽毛球俱樂部擔任助教，近年製作羽毛球教學短片《楊晨大神羽毛球裝x指南》，點擊率非常高。

不過，他在網民心目中的形象不太討好，有人說他為人自大，經常炫富，如在其微博自稱「楊晨大神」；有人批評他炫富，還有人質疑他掛個運動員退役沒事裝帥騙錢。他曾接受內地媒體訪問時，被要求提供一些生活照時，他就發來一些好車好錶「炫富」圖，更稱，

其實我也不想炫富啊，但是老有一幫人感覺我很窮，覺得我想賺他們錢。

他亦曾在接受訪問時直言：「愛看就看，要罵我就跟他對罵。」懶理批評的姿態引人不少網民反感。

另外，他曾批評前奧運雙打冠軍蔡贇「你看得懂單打比賽嗎？」引起爭議，不少網民直斥楊晨，「就算你的羽毛球水平不錯，但你的態度真的令人難以接受。」

楊晨被捲入SM醜聞

女網友在微博表示，自己第一次在網上約「調教」，卻碰到一個目中無人，不尊重對方的男子。她表示當天講好規則，包括不可尿浴、打耳光、虐陰等行為。豈料，對方卻拿出手機充電線硬塞到她的下體，接著「猛的拔出來，一直用手粗暴的磨來磨去」，粗暴狂磨令她下體出血紅腫。女網友向他表示疼痛，著他輕力點，可是對方不理，甚至愈來愈用力。女方疼痛難當，不想繼續，曾哭求：

求求你！我不玩了，房費我出，你放過我吧！

她甚至跪求對方。此時，男子說自己根本不在乎這幾百塊錢，最後任由女網友全裸，下體流血，扯住她的頭髮，把她趕出房外。目前當地警方介入調查。楊晨暫未回應事件。

該名女網友在微博表示，自己第一次在網上約「調教」，卻碰到一個目中無人，不尊重對方的男子。她表示當天講好規則，包括不可尿浴、打耳光、虐陰等行為。豈料，對方卻拿出手機充電線硬塞到她的下體，接著「猛的拔出來，一直用手粗暴的磨來磨去」，粗暴狂磨令她下體出血紅腫。女網友向他表示疼痛，著他輕力點，可是對方不理，甚至愈來愈用力。女方疼痛難當，不想繼續，曾哭求：

求求你！我不玩了，房費我出，你放過我吧！

她甚至跪求對方。此時，男子說自己根本不在乎這幾百塊錢，最後任由女網友全裸，下體流血，扯住她的頭髮，把她趕出房外。

女網友透露，在討論區「BDSM」看到這名狗主，因對方稱有多樣玩法、顏值高、身材健壯，意亂情迷才找出他。事後，女網友在網上貼出多張相片，包括染有血漬的床，飯店的「血路」。經網友人肉搜尋，懷疑涉事者是中國羽毛球隊知名運動員楊晨，曾於第12屆全運會奪得羽球男單金牌。

由於涉事女網民上傳的帖子及圖片已悉數刪除，內地知名體育博主「辣筆小球」在微博透露，已與警方取得聯繫，

那個被資料線虐慘的小m，主要是沒甚麼社會經驗，報警都不知道怎麼報，我征得她同意後，把她手機號碼給警方了。警方的回饋是已經聯繫上了。因為這不屬於賣淫嫖娼，警方無理由主動介入，至於要不要報案，那是她自己的事。這個瓜在我這裡，第一季就算結束了，如果楊晨敢報復她，那我再開第二季。借這件事提醒一下女m們，約調有風險，注意保護好自己，無論是身體還是隱私。

屌爆你個閪